TypeError: Cannot read property 'type' of undefined

走入任何有既Post
打開相簿
打開任何相
禁上一頁
BOOM

走入任何有相既Post

你好，請問你係用緊邊個 browser 同邊個 OS？

可唔可以開 console 睇下有冇 Build number 同係唔係 1805282865

Google Chrome
Windows 10 / macOS High Sierra
Build number 1805282865

唔該晒，已經搵到問題所在，下個更新會修正返